
                      Hermosa c’: ✨ todos deberían verla, muestra el cariño y la lealtad de una mascota hacia el dueño. Y la confianza que se debe fortalecer con el tiempo y la convivencia.
        
            